你會驚訝於你得到了多少迴應以及前兆信息是多麼有益。如何在流感大流行期間推動必要的數字創新| Nick Chasinov | 2020年9月16日|搜索引擎觀察
梅勒妮說：“這真的很有好處，因為我們收到了這麼多不同的問題和評論，這意味著我們真的必須知道我們在做什麼，並真正完善我們的戰略。”“我是如何根據一些世界最著名的企業家（雷切爾·金）| 2020年9月15日|《財富》雜誌（Fortune）的見解建立這個”主持人蓋伊·拉茲的
他說：“聖迭戈市的水資源不多，但有一個當地水源……可能有助於關鍵基礎設施的運營。”。追求獨立水源，聖地亞哥忽略了腳下的水源|麥肯齊·埃爾默| 2020年9月14日|聖地亞哥之聲|
雖然有些產品感覺像是為某個目的而發明的，但另一些產品則具有獨特的功能，證明是有益的。2020年最具未來感的健身裝備|海登卡彭特| 2020年9月5日|戶外在線
這些互惠互利的業務關係可以為您節省資金，這是商人在預算內的黃金。網絡101：為什麼一起工作比分開工作創造更多機會| Shantel Holder | 2020年9月4日| Essence.com
米蘭德補充說：“我們可以嘗試改善對土耳其人有利的事情。”。亞馬遜的Turkers啟動了第一個眾包勞工工會| Kevin Zawacki | 2014年12月3日| DAILY BEAST
因此，將同性戀角色納入媒體是有益的觀點已經得到了廣泛的認同。受歡迎的小說家肯·福利特（Ken Follett）是一位不太可能的、毫無名氣的同性戀偶像|威廉·奧康納| 2014年10月1日|每日野獸報
該綜述還指出，三氯蔗糖可能會對我們腸道中的有益細菌造成潛在危害。人造甜味劑會破壞你的飲食嗎|DailyBurn | 2014年9月30日| DAILY BEAST
多樣化對金融投資的好處與種植作物和飼養牲畜的好處一樣馬具製造商的夢想：“不太可能的德克薩斯牧場之王”| Nick Kotz | 2014年9月20日| DAILY BEAST
為什麼你認為迷幻藥在幫助獸醫治療PTD方面如此有益？迷幻藥即將捲土重來| Abby Haglage | 2014年9月8日| DAILY BEAST
他的園藝作品對園丁和農民都非常有益。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
工會具有雙重性質，它們是為有益和商業目的而建立的。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
本來，它們的有益特性是更重要的特徵。普特南為門外漢準備的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯
這些行動的有益結果太大，無法在此詳細說明。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克
石棉繩和石棉布目前在美國大量生產並用於此目的，產生了非常有益的結果。石棉|羅伯特·H·瓊斯